const questions = [{
        number: 1,
        question: "En quelle année a été créé JavaScript?",
        answer: "1996",
        options: [
            "1996",
            "1990",
            "2001",
            "1999",

        ]
    },
    {
        number: 2,
        question: "Quel est le type d'un fichier JavaScript?",
        answer: ".js",
        options: [
            ".css",
            ".javascript",
            ".jsx",
            ".js"
        ]
    },
    {
        number: 3,
        question: "Laquelle de ces déclarations est incorrecte",
        answer: "const name = 2",
        options: [
            "let a = 1",
            "const game = 'football'",
            "const name = 2",
            "let nom"
        ]
    },
    {
        number: 4,
        question: "Quel selecteur utilisé pour selectionné un élement id du DOM en js",
        answer: "document.getElementsById",
        options: [
            "document.takeElementById",
            "document.getElementsById",
            "document.catchElementById",
            "document.getId",
        ]
    },
    {
        number: 5,
        question: "Quelle propriété renvoie la taille d'une chaine",
        answer: "length",
        options: [
            "size",
            "taille",
            "mysize",
            "length"
        ]
    },
    {
        number: 6,
        question: "Où mettons-nous notre javascript?",
        answer: "<body>",
        options: [
            "<html>",
            "<img>",
            "<javascript>",
            "<body>"
        ]
    },
    {
        number: 7,
        question: 'Comment pouvez-vous écrire "Hello W3docs" avec alerte?',
        answer: 'alert("Hello W3docs");',
        options: [
            'alertBox("Hello W3docs");',
            'alert("Hello W3docs");',
            'msgBox("Hello W3docs");',
            'msg("Hello W3docs");'
        ]
    },
    {
        number: 8,
        question: "Comment appeler la fonction myFunction en JavaScript?",
        answer: "myFunction(...)",
        options: [
            "funcall myFunction(...)",
            "call function myFunction(...)",
            "myFunction(...)",
            "call myFunction(...)"
        ]
    },
    {
        number: 9,
        question: "Est-ce que JavaScript est le même que Java?",
        answer: "non",
        options: [
            "oui",
            "non",
            "oui, sauf le nom",
            "pas vraiment"
        ]
    },
    {
        number: 10,
        question: "Quellle est la syntaxe correcte?",
        answer: "i += 1;",
        options: [
            "i =+ 1;",
            "i += 1;",
            "i = i++1",
            "+i+"
        ]
    },
    {
        number: 11,
        question: "i = 0; i +=2; Que vaut i",
        answer: "2",
        options: [
            "0",
            "rien va s'éxecuter",
            "2",
            "aucune bonne réponse"
        ]
    },
    {
        number: 12,
        question: "Quelle méthode du DOM n'existe pas",
        answer: "document.getElementByclass",
        options: [
            "document.querySelectorAll",
            "document.querySelector",
            "document.getElementByclass",
            "document.getElementsById"
        ]
    },
    {
        number: 13,
        question: "Quel attribut des noeuds du DOM correspond à l'attribut HTML class?",
        answer: "className",
        options: [
            "class",
            "MyClass",
            "className",
            "byMyclassName"
        ]
    },
    {
        number: 14,
        question: "Lequel de ces événements n'existe pas",
        answer: "mousepass",
        options: [
            "load",
            "mouseclick",
            "mouseout",
            "mousepass"
        ]
    },
    {
        number: 15,
        question: "Qui fondé JavaScript",
        answer: "Brendan Eich",
        options: [
            "Mark Zuckerberg",
            "Steve Jobs",
            "Bill Gates",
            "Brendan Eich"
        ]
    },
];